官媒刊文指鄱陽湖「洪災也不是一個徹頭徹腦的壞東西 更帶來了重生和偉大的抗洪精神」

長江流域連日暴雨，已經出現多次洪水，江西鄱陽縣鄱陽湖周邊的處圩堤出現潰決，不少民眾的房屋被洪水淹浸，是災情最慘重的地方之一。可是當地縣委主辦的官媒昨日（21日）發文，題為「洪災也不是一個徹頭徹腦的壞東西」，形容「洪災不至於壞到透頂」，引發外界質疑，批評這種說法根本是何不食肉糜，事件被廣傳後，當局已把文章刪除。

正能樣！👍🏻👍🏻

土也肥了，水也足了，gdp又長了，雖然我命沒了

就算有10級地震都唔撚驚

浸死你班低端人口梗係唔係壞東西

睇過條片下游d小支支係街度捉魚捉得好開心
所以洪水都係好事黎落多d

出年通識科試題:
"長江三陝洪災缺提, 數萬居民流離失所, 利多於幣~!??!?"

傷害兩地人民感情 拉

利多於弊

多難興邦

更帶來了重生和偉大的抗共精神

喪事當喜事辦

白事當紅事

無討論空間
只有利

答案只會係利，而唔係弊

我都咁諗到

點止呀
邊個攪得掂今次洪水
可以好似大禹咁做中國皇帝
習近平會禪讓俾佢

係咪睇咗陶傑篇文

除左喪事當喜事辦，支那狗仲識乜？

洪災自用驚閪

洪水是好東西
1.培養國人抗洪精神
2.重建gen gdp，有利發展
3.水位越高，三峽發電亮越大，國家收入越多
4.中國蓄洪防止洪水流出太平洋，阻止水平線上升，救了全球
5.證明習大大領導有方，使國人更團結
6.洪水提供免費測試，有利摧毀不及格的豆腐渣工程
7.洪水自然拆遷違章圍湖造地